（重要：入黎投票）今晚雨傘五周年有極重要宣佈

我有個小小建議 好希望今晚可以正式宣布反送中已經完結 （因為已經撒回 依家必須轉型延續革命），今晚雨傘革命五周年將會開始自由之夏第二回合 五大
訴求改為 三大訴求 1: 我要真雙普選 2: 特赦所有612至今所有示威者 （簡稱特赦）3: 重組警隊 刻不容緩

再黎解釋下： 1 源於香港政治制度不公 政府腐敗 我哋要制度全面改革（等於光復香港 時代革命）

2: 特赦已包括 撒回612暴動定同釋放所有被捕抗爭者。

3: 重組警隊 刻不容緩 （既然淋病話有監警會唔肯獨委會，同時就算有 人選又如何？加上政府對話會後放風獨委會係有可能，估計政府打算用獨委會呢招做終結技 遲吓一出直接收呢場革命皮， 所以抗爭者要早佢一步宣布不要獨委會 要重組警隊，至於重組係重點包括警隊制度 要將警察通例變成香港法律 唔到佢地再鐘意守就守 犯左都無制衡，同時要成立一條法例可以禁止🚫警隊之後再係政治問題成為政權鎮壓機器 仲有永久解散畜龍小隊）

贊成正皮 反對負皮

推呀

推推推推推

邊撚個負皮 講 點解腐皮

負皮撚屌你老尾 識唔識抗爭 轉型係必須 黃背心就係衰係轉型失敗 比馬克龍拖死左 仲有改三大訴求有邊樣唔撚合理

推推推推

推推推

前邊個part接受到
但後邊個part轉三大訴求唔同意
講左五大訴求缺一不可好耐,依家五大訴求缺緊四,根本唔使轉

其實其餘四大 撒回612暴動定性 對家已經話無定性過但照告暴動，釋放所有示威者 佢話無可能，咁直接特赦咪二合為一 ，革命需要新鮮感同延續落去就需要轉去雙真普選 可以防止比對家帶住同埋抵消佢打算成立獨委會KO我地

聽日宣布雙真普選係必不可少係最佳時候 之前著墨太小啦，外國見到撤回以為我哋贏撚左 關注已經下降左好多